又推人落樓

#天水圍 0137
1救護車離開天恆巴士總站
2便衣正錄口供
另外有狗上樓梯用電筒照
懷疑由2樓墮下/被推下 先跌倒扶手梯簷蓬再跌落地下
傷者男性紅衫黑牛仔褲冇著鞋
有嘔血有鼻血

2/29
0054 #旺角 紅衫男士被狗拖行後 沒有反應 狗不斷將男士身體郁黎郁去
立場指過去5分鐘 只有微弱反應 甚至可以話係無反應
#立場

同一個人？

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推到傷者出黎回應

推

推

都係紅衫黑牛

求炒車

Pish

手足

屌

Push

一個天水圍 一個旺角
應該唔係

屌佢老母 死黑警

希望炒車， 不過佢哋有咩做唔出

話比大家知，呢班狗絕對做得出。
我今日發夢落街食飯，有隻狗用免提式耳筒大大聲講：打鳩到佢手術都做唔到先好上庭。
佢地唔撚係人黎嫁啦。

有冇天水圍人影到

wtf

up

推
尋晚手足最後有無update ?

有冇區議員可以回應下

希望炒車

Tg谷見唔到

有冇屌柒佢？
做狗仲大大聲

唔覺有

push

？